# Видео игри #

HoverBoard Wars е topdown shooter варијација на teapotwars. Извршната верзија е во game.zip за да ја видите само играта симнете го само тој zip.

### Како се игра ###

Се користат копчињата w,a,s,d за движење по гридот. Движењето на маусот по y-оската го ротира каратерот clockwise или counter clockwise. Се пука со десниот клик на маусот. 

### Нешто за играта ###
За разлика од teapotwars додадени се повеќе непријатели да се појавуваат и средени се некои грешки со UI. Исто така сменет е главниот карактер со друг модел.